「高登」與「連登」

其實一個討論區既價值就在於會員本身

依家兩面個app都用落舒服

細微既差別在於高登會員免廣告

撇除app呢部分之後

高登又好連登又好 其實都只係一個名

呢兩個地方好相似

因為好多本來係高登既人過左黎

好似原本係一個國家 突然打內戰

居民走難去左第二度

正所謂物以類聚

我在此預測

高登與連登日後既差別會在於會員

可能會有兩批唔同價值觀或者立場既人

利申9up

閱